[多圖]痴撚線tantan條衰妹又突對大波出來！！！

仲未揾到人埋單咩佢

十分鐘

一分鐘

伯母打搞晒

你有30秒

唔想打搞伯母

tantan 好正呀
又大波又可愛

你地睇唔到？

痴撚線樓主條仆街又拎個老母出黎比人屌

淨係睇到你老母對波

伯母你好

ig: tantancheung

成班殘廢人士要人喂埋入口

如果負評可以當飯食，你全家都唔洗再食野

令仔先睇到

咁既閪樣

tantan真係好大方
上次佢個fd就

屌你老母

冇圖 樓主食屎

令你老母臭閪

咁既樣

ig: princejoyce

走肥呀唔該

Tantan好撚正

TANTAN真係好撚正,如果做我條女我諗我每日都要執佢一劑先得
大波有肚有蘿
少肥呢種屌過真係返唔到轉頭
上手就係呢TYPE

有咩收得咁埋唔可以比其他人睇姐
CDrom

咁樣讚自己你個人都幾可悲

想奶爆對奶

半肥瘦

覺得麻麻
但法官大人問到會屌

G

令你老母

佢全盛就正
依家肥撚到豬閪咁

2018 年都仲有人未睇過tantan
個d 00 後黎

唔係揾到仔埋單喇咩？

樓主冇圖

塊臉好漲
同埋點睇都係得C cup
稱唔上大波

我睇到呀
我睇到我後入緊你老母呀

咁撚樣衰

條肥閪同中大email 邊個配美極好食D

好掛住Tommy shan

肥左之後愈黎愈似d大陸企街

收皮啦

好過隻人型豬幾多倍

好想日日中出佢

始終覺得tommy正d

Tommy先係最正

人型豬 不了

老了

屌你老味 on99

真人塊去方過wade

之前覺得還好,但係佢同依家條新仔撞樣,就無晒性趣

你地一個二個行撚開 交俾我就得
Tantan愈肥愈正你地又識幾撚多

同tantan企埋一齊已經贏幾條街啦

點解佢條仔可以咁容忍？果然揸開波子食得女多

搵到水魚賣單啦 條仔好撚有錢

癡撚線 又大波又靚

個樣豬左咁多

已經就來肥到中大email咁

之前就屌，而家肥過豬

個樣咁撚豬都j

大陸豬 不了

我屌晒上面話唔屌果份

lm

肥左好多
但好撚正

衰妹肥到座山咁

屌唔屌先

唔做雞真喺浪費

見到J DAILY個標題話咩 屌到呢2條女真係死而無撼

有無咁撚誇張

精蟲上腦係咁

嘩條腰粗到

你又知佢唔係

九成九貴價雞啦
虛榮心咁大邊會認真拍拖

屌你有就自己收埋啦 係要益人
利申我都有佢ig

屌你咩益人做咩呀

認真, 最尾果張佢個黑衫FD真係幾正
似淫底會追撚含果種

好大陣酸味 全香港嘅女都係雞

我覺得似係西面港女

?
你唔係覺得佢似良家婦女呀?

唔係良家婦女就係雞
HA HA!

ptgf?

有男朋友都成日影對波畀人睇
佢條仔真係忍得

人地又係度mon住你地，post上ig

人地晚晚玩實物 影幾張比你地打下J又無損失

有咩所謂

口裹說不果種

有得屌未?

屌你老母 死淫西 成日影事後相

人地男朋友仔都有mon post ga

其實佢係我做緊嗰間salon做reception嘅
佢都有囝加啦 佢條囝仲好有錢tim 拍左都成3年拖加啦
您地唔好ff咁多啦

比人包養三年？

屌您老味 人地中意咁影又係雞 係唔係雞您都屌唔到加啦
吃不的葡萄是酸的 屌不到係窿是臭的

以前瘦d

之前成日同tommy shan影相果排fit d

佢每天工作時間係咪1h

Kaho仔都係貪佢波大又夠淫姐 屌厭左咪掉走 隻雞都係貪佢又渣波子又盛姐 比佢story打下飛機 唔露多D邊引誘到下架波子泊落佢個西到

各取所需 有錢我都包佢做我幾個月私家雞

之前一齊返工見過佢真人，對波好撚細

今次連登仔又想搞到冇得睇TANTAN

好撚肥
張張相都重裝甲執相執到個樣好假

留名等睇佢條仔遲啲又飛左佢
條仔咁有錢真係想同佢一生一世咩
屌厭就飛啦

橫睇掂睇都覺得好似我中學d肥豬西女同學
肥到咁 肉便器嚟 瘦番小小會啱啱好

佢最正係皮膚白滑

係丫，有錢仔點會同佢講心丫，屌到厭左咪飛左佢再搵個更後生，更正既
呢d書又讀唔成，每日淨係識玩、食、訓、做愛既女人做老婆咪搞

佢條仔真係好有錢咩？我見好似都係舊款牛肺panamera? 定係佢條仔對牛肺係情有獨鍾

都係個句比上不足，比下有如，如果再有錢洗溝呢d 咩？溝vivi tam 好過

tommy去左邊